咪撚再叫人散 叫人走

兄弟爬山

自行決定

咪撚再不停叫人走！！！

推呀

屌你老母
728 之後仲屌人散水撚
仆街死啦五毛

咪撚再叫人散呀屌！

又要痛心手足俾狗捉！

又唔撚留！！！

到岩岩仲有人叫散！

我屌撚曬你地老母！

推到上熱門

推

知道。

收聲啦
情況唔對路叫人走好正常

好

大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！